球王美斯用一場波打到c朗拿度球迷口腫面腫。

1,順境球王？
c朗拿度球迷成日用順境球王嚟串我球王美斯， 事實上球王美斯啱啱入咗一球逆境波。

2, 球王美斯唔識射12碼？
邊個話佢唔識踢12碼， 今場踢咗一球好靚嘅12碼，直射入網。

3,友誼賽球王真正比賽唔識入波？
邊個話真正比賽唔識入波今日美斯就係入咗一球，救國呀。

4，依賴巴塞體系？
今場對巴拉圭，表現出色，有入波，擺脫左巴塞體制。可見美斯將自己融入左阿根廷既踢法。

5，小組賽出局？
出乜野局？今次全靠美斯實力追返一球。
下場對卡塔爾呢隊垃圾，贏埋就可以穩入8強，到時就再洗過牌，美斯個夢想仍然有可能實現。

估唔到美斯咁勁，只係一場波就可以將民情逆轉，
朗迷被球王美斯用實力打面，顛覆晒平時講既野
你地仲有乜野好講

朗迷

如果下場和波？

曲到

對住卡塔爾點會和波，你唔好玩啦， 亞洲隊陪踢㗎咋
強如日本去到美洲都畀智利大炒

明明係直線抽擊

照睇意思喺:
踢咁耐波，
只得一埸水準合格，
可以同人比。

樓主+王騎=絕代迷朗雙驕

樓主仲有心機過王騎

同冰島比，邊隊勁

ON9,強行朗迷+雙嬌

樓主反完未

卡塔爾都贏咗日本拿亞洲盃其實實力唔差

老老實實出全明星隊唔洗呀咁辛苦 下場都仲有機會出局

我反朗有問題？

唔識冰島實力

呢件太廢
樓主吊打

王騎曲到自己都呃埋自己
樓豬成日陰d陰d串鳩小花仲好意思話係小花迷

你睇下日本個陣容先啦

明明全個連登反C朗拿度最熱烈嗰個就係王騎。
竟然有人話佢係曲線？

卡塔爾入面有幾多人踢 五大聯賽？

日本出後生備戰奧運

樓主黑警

真